地下組織行動 係咪應該以大型示威作掩護 去快閃某區？

大型示威期間，通常大部份警力都會調走

其他地區變相警力真空？

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

召喚神獸
靜雞雞

以前打AOE multiplayer成日掛住前面控兵打跟住無啦啦俾隊西班牙征服者殺晒D村民, 經濟即時停擺